你老味,買宏利

想當年兩大金融股,南宏利,北匯豐
股齡有返上下嘅股友,應該都聽過聖誕鐘,買匯豐，你老味,買宏利
估唔到而家宏利跌到100頭,簡直清淚皆下

痴孖根，買港燈

買匯豐，窮到濃

唔怕死，買國壽

無情情 買保誠
買友邦 變丐幫
買國壽 輸到瘦
黐線佬 買平保